起條屋邨淨係比老人同弱智傷殘人士住，有無得諗？

集中關愛，社工都方便d

高空擲物俾人扣哂分仲有冇得申請公屋

等佢地瘋狂自相殘殺，諗起都爽YY

返大灣區住療養院啦

無啦

啃有得諗都唔關你事啦

可能樓主係老人或者弱智傷殘人士

如果我參選下屆特首會寫落政鋼

未65

我參選特首禁止你叫雞添呀 得果幾秒鐘 晒哂d錢

根據基本法，香港人有權叫雞

破產失禁禿頭大冇腦成身煙味入馬場俾破產官撞到兼一開季就輸到仆街都叫得？😱😱😱😱

你住緊個條咪係

講笑，直接拎曬蝗蝻弱老去堆填啦，無其他解決方法

請樓主先起行

你可以搵律師問

棟樓應該會變OUTLAST咁款

成區天水圍咪係囉